莫雷拉騎師王提前慶祝區

一d難度都無

收嘴啦中坑

廢馬

垃撚圾

快撚d去死

𨳒

輸好多

知道佢實出古惑，無買佢

莫雷拉萬碎

莫雷狗食𨶙屎

又推

牙拉牙蔡尾2場孖寶啦

慢閘

又衰隻熱門

下場又係大熱

麻友係雞

1.7

又累牙叔輸錢

又準備吊巴士佬